邊隻安全套好用

啱啱同條女扑野 點知去到一半個套勁乾 屌多兩下 穿撚埋 宜家條女勁嬲 叫我食撚埋套
想問下大家用開邊隻係好用既

爸爸唔好唔要我

SKYN

牙籤仔

牛油盒算好高質

之前用過呢隻 乾撚到痛

咁係你個樣令條女唔識出水 怪個套做咩

我用開你嗰隻 覺得好好用

試過用杜記, 屌屌下發覺點解怪怪地既?
一睇甩左係入面

岡本？

真男人不嬲唔用套

佢濕到大脾都有水都唔出水咩

本身條女都好鐘意 但係今次之後佢嬲撚咗

唔好用岡本
好乾

用套唔好叫破處,你屌緊塊膠咋

去到一半個套勁乾 似係你同佢有問題多啲

國王的安全套
穿左你番嚟搵我

隻隻牌子試用 之後寫用後報告

係咪因為過左期呀？

啱啱同條女扑野 點知去到一半個套勁乾
咁不如你又解釋下, 曲線講自己屌空氣?

用開外射

屌閪戴套咪姐係屌膠?

提醒返佢，係太乾所以爛

D套用太耐會乾，女唔舒服都會好快乾

d 套好窄